連登d垃圾五毛真係過分低估左深黃

唔知黨媒01班垃圾當人智障定點
出埋「我朋友/屋企人/男友/女友由深黃變淺黃再變中立，場運動就快完」
話明深黃 同深藍一樣邊有咁易轉駄
我成個家族都係深黃 黃到發光個隻
咩叫深黃呀
就係手足用核彈炸撚左我屋企可以換中共港共狗隻死全家都唔會割
唔好哂時間出埋垃圾post阻住版面得唔得

垃圾五毛負皮我呀
食屎狗

聽日0930!!!

四個月，大家歸晒邊啦
唔會因爲一兩件事轉太

我發現好多人以為自己係深黃
其實只係淺黃
真正深黃對狗同中共仇恨值高到仆街

我只知連登
一講裝修叫人唔好搞
一講和理非又叫人唔好搞
一講休息又屌
分化不斷

白卡佬你永遠唔會讓我失望，
來，打個車輪先

淺黃,中立,淺藍其實係同一班人,佢家下黃色衫，又變返著藍色衫, d色轉來轉去,同手足又割又不割,最煩係呢班人

一講螢光粉又話黑警邊會咁準

有返咁上下腦都唔洗做仆街五毛